Fox news證實川普曾侮辱陣亡美軍 川普大怒要求開除記者

（中央社華盛頓5日綜合外電報導）美國總統川普這兩天已因傳出他貶低美軍而遭各界叮得滿頭包，如今消息獲得福斯新聞（Fox News）國安線記者證實，氣得他要求這個一向對他友好的媒體開除這名記者。

「大西洋月刊」（The Atlantic）最先踢爆，川普曾以「魯蛇」（losers）、「傻子」（suckers）等字眼侮辱一戰美軍陣亡將士。消息一出，引發軒然大波

......

當時，他取消造訪美軍公墓的官方說法是天候不佳。

然而，福斯新聞記者葛里芬（Jennifer Griffin）表示，川普政府兩位離職官員證實，川普2018年取消造訪巴黎附近的艾納-馬恩美國陣亡將士公墓（Aisne-Marne American Cemetery），只因「不想跑這一趟去悼念陣亡將士」，暗示了整件事與天氣無關。

有位官員還告訴葛里芬，川普用了「傻子」這個字來貶低軍人，但川普言下所指是參加越戰的美軍。

葛里芬引述這位匿名官員的話說：「當總統談到越戰時，他說，『這是很蠢的戰爭，去的人都是傻子』。」

這名消息人士指出：「這是總統人格上的缺陷，他不明白為何有人要為國捐軀，他認為很不值得。」

惱羞成怒的川普昨晚在社群媒體推特（Twitter）發文說：「葛里芬寫出這種報導該被炒魷魚。甚至沒來電要求我們評論。福斯新聞完了！」

.......

唯一友軍都

fake news, 五毛拉

係都唔好講出來呀嘛

但係John bolton本書都係話天氣問題喎
我會信John bolton多過unnamed source囉
btw 道正五毛秒速入

連登：fox news=fake news

大豆侵

香港都笑鳩好多被捕手足送頭

fox news引兩個官員講咋

屌你老母， 你哋真係唔識架啵，

侵侵係用“sucker”

話啲美國士兵係吸盤咁強硬， 承托住美國

麻煩連登仔讀好啲書啦

詳細睇左應該係fox news記者Jennifer Griffins證實

但fox news本身唔認 所以trump要求炒佢

我收到風有兩個政府高層話樓主收左美國佬錢

又話美國有新聞自由

有前白宮官員指拜登每天皆要品嚐一個15歲以下處女
不管你信不信，反正我信了

又係消息人士啲friend

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

我以為10歲

應該係呢段報導

香港是咪玩完

樓豬五毛
大豆侵是連登的紅太陽 唔屌得的

侵侵做乜咁睇唔開

左膠報Fox

連登仔：民調一定假，Fox變埋fake news

信燒山、袁爸

好心你地學下英文上reddit讀下新聞

炒啦內鬼

又係左膠 fake news

Mean

新聞自由，唔係假聞自由，大陸仔，照你咁講，中國新田聞一定最自由

為何有人要為國捐軀，他認為很不值得。

有咩問題，而家都唔鼓勵打仗啦目的就係唔想死人

Foxnews 有鬼
唔驚仲有OAN

都係unnamed

如獲至寶

陶傑
美國總統大選淪為泡沫口水戰。拜登聲稱：一旦當選，即會見達賴喇嘛。

要當選才能見達賴？為何不現在先見？民主黨金主是華爾街銀行和矽谷的IT界，億萬金元，只要這些人出一筆經費，租一架私人飛機，由北印度即刻將達賴喇嘛飛過來，在民主黨競選集氣大會，拜登發表講話，說到一半，神秘嘉賓出場。

這就有做電視大騷的氣場，而且若達賴喇嘛這位明星有足夠的市場，即刻可以收割選票。

但是拜登只是說，上台之後才請達賴來，在生意的層面，拜登像一個地產商，他說擁有一塊地，即將三年後落成，此一樓盤叫做「西藏花園」，他叫你現在就捧場付訂金，你相信嗎？拜登他在賣樓花。

然而不見動作。在政治的世界，這就令人相信，拜登的幕後金主，都與中國市場有多年交易，這種人怎敢將達賴喇嘛像請菩薩一樣捧出來？但拜登卻這樣講。他只是講而已，他不敢現在就硬碰，因為幕後金主的幕後十四億人口市場的超級大老闆會很憤怒。

所謂上台後見達賴喇嘛，只是一項公關活動，不是一項政策。見了之後又如何？拜登和他的團隊沒有講。這裏面就聞到一層跑江湖的貓膩。這種台詞，是說給只有金魚記憶的網絡世代聽的，讓大家聽了即刻產生某種小腦條件反應，票投給了拜登老伯伯。他上台後，拜登老人癡呆，不記得他講過，你也不會記得，總統見達賴喇嘛？有如荒謬劇「等待果陀」，等到落幕散場，果陀還沒有來。

那邊廂的川普，則被一本很有權威的大西洋雜誌，指可靠消息引述，川普曾經不肯去參拜美軍公墓，說陣亡的美軍是失敗者。

真的這樣說過？有沒有錄音帶？若有錄音，即刻在網絡和電視台放出來。若沒有錄音帶，你可以說：某年某月有幾個人聽過川普說，不肯去教堂，還破口大罵「耶穌我X他媽。」

這樣就可以摧毀川普的基督教選民基本盤。

創作的規律，就是除非不創作，要創作不妨誇張一點。倪匡說過：衛斯理科幻小說，主角衛斯理有一天一名阿拉伯酋長上門，找他查一宗奇案。倪匡說：酋長帶着一皮箱美鈔，應該多少錢？二千萬？不，又不是真的，反正是空中樓閣，給錢的不是你，為何不說夠兩億？

好多五毛

證實 證咩實姐 咪又係兩個unnamed source

選舉近了

其實都證明 fox news幾中立

最重要都係因為係fox news係親trump媒體都咁報先咁多人討論

如果係cnn個d應該冇人會理

自己上twitter睇下咩風向先
好撚多軍人衝出黎撐侵

叫McCain loser喎，連美國英雄都咁樣叫

不過連兒可以繼續藍屍上腦，我唔信我唔理

信侵侵，唔驚

咁John Bolton夠話Trump冇講過, 同埋confirm係天氣飛唔到
人地出埋本書屌Trump添

pr公司

依家似係班Dems係藍絲多D
Source又冇, 咁就做到篇「報導」又要信

唔洗講咁多，落台啦

咁 Bolton本書話侵親中喎，唔理會香港抗爭，仲要求啊習支持連任

個時唔岩聽就假，岩聽就我信 Bolton

好大雨呀今晚唔打仗了

愛國心是惡黨最後的靠山

喂咁連登國際政治家不嬲都話Fox係fake news嫁wo, 依家又用Fox證實呀?

越戰真係dumb war嚟
但唔應該咁講啲陣亡將士(如屬實)
係當時政府高層嘅錯嚟

Kobe Byrant: 係咪唔記得我點死 ?

連兒點ff都無用，呢單出黎前軍隊既選民已經偏向 sleepy Joe

之前侵政府仲想執 military time，勁多軍人屌侵屌到上天

左翼不嬲都係話越戰唔應該打嫁, 果陣班嬉皮士日日響DC隊草hi野

呢單野係Atlantic爆嫁
追下環球新聞la

毒果篇文好正
唔講 Atlanta 捐左 62萬美金俾拜登陣營

又徙咗個account喇

scottsummer不嬲民主黨弱智仔黎
mccain係政治人物
美軍係咩
全撚部unnamed source吹到似真咁
John bolton話真係因為天氣問題喎，咁應該信無名人定有名既人

你： 我老豆係拜山

成鳩日叫人追追追
返去reddit圍爐啦死五毛

最大問題係唔係人地信 Bolton
而係屌佢左媒咁撚信佢，咁而家又唔信
啲野掉轉講都得既

不過要搞大佢啦，唔係點幫洗頭西分散視線

點證明

總知選舉就作咩新聞都得
乜鳩都unnamed source
講完唔洗負責任
記唔記得kavanaugh
抹黑完人唔洗上身，吹得就吹

真心好希望你係假膠

個post第一個留言已經係五毛 睇你地玩角色扮演好好笑

如果有關Trump或者總統大選嘅新聞，睇reddit要好小心
啲Sources 同comments偏頗到不得了

上 reddit 笑到氣咳
搵人提一提佢上年二月邊個三億美金入股 reddit 啦

叫撚咗你哋唔好吹奏侵架啦，死都唔聽！

呢個post講緊咩?
Fox news 既記者wo, 唔講fox news講咩?

都唔提The Atlantic由16年已經傾左去Dems度出錢又出力

好似Qanon咁啊咩，9up唔使本

而家輸埋Arizona既McCain票源，廣告都唔敢落

呢個post睇唔到人留言既

r/conservative個 d咩人黎
定連兒唔識英文同出面愛侵力圍爐

證明國務院入面班白皮豬咁多年搞外交都係失敗
越戰 對華政策 伊拉克 阿富汗都係失敗

唔好講其他野先啦
答下點解我要信unnamed source先啦
柒頭皮

dumb係因為根本係losing battle嚟

你既named source咪又係 Bolton
咁Bolton書講既野係咪真姐？
侵侵連地圖都唔識睇

一睇就個fake到爆，對家民主黨都投窮！有冇人咁on 9

拉

仲有啊，Bolton話 "I'm not saying he didn't say them later in the day or another time, b

佢把口 唔收又點
拜拜把口好又點
當人硬膠

得你依啲傻閪先以為Fox News 仲係侵支持嘅媒體侵屌咗Fox News 成年有多，Fox News 一開始支持侵係因為共和黨老屎忽勢力，你同Liberal用Mitt Romney 話共和黨反侵一樣on9

Reddit 睇新聞，仲用死剩嘅conservative sub 奶Reddit 上次ban wave ban 撚剩幾個右少少嘅sub 當寶

真面目

連登仔今次情何以堪
Fox基本上係共和黨官方喉舌

有位匿名官員

有位匿名未來人話拜登贏硬

連Fox都變左報

睇黎你係香港一定好鐘意讀大公文匯

藍屍上腦，反智反到咁

利申自己有聽開Bill Kristol podcast，不過係你眼中又係咪左膠

Ann Romney 而家都撐sleepy Joe，咁佢係咪又左膠

岩呀 我地白宮聯署炒左個記者

Fox 係左報
我信OAN

我想問我邊句講fox news 係左報？我話fox news 反侵=左報？屌你老味弱智嘅點討論落去

John Bolton都撐侵：我冇聽過侵侵侮辱士兵

fake news就fake news喇
唔比人講fake news?

自己睇多啲個日係meeting 既人講咩啦
人地全部 verified acc 呀 唔係 unnamed 呀
淨番 conservative 都仲好意思拎出黎講，其他 ban post 就阿叻上身

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻叻主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

姐係岩聽時Fox就credible
唔岩聽時就 fake news

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問邪惡熨斗(狗隻#159448)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

邪惡熨斗(狗隻#159448)，你老婆係水炮車啊！

四年來

一句 ‘知情者透露’

老作不計其數假新聞

唔好攪鳩特朗普
納指會閪

柒撚咗仲要拎返渣沙咪你依啲，我講侵唔係第一日屌Fox News ，Fox News 支持嘅共和黨係老屎忽勢力，侵做總統不嬲都有大把老共和黨唔妥佢，你個柒頭睇Reddit 知啲唔知啲成個傻閪咁駁唔撚到又屈又砌好撚低汁，睇politic sub睇到傻撚咗？

侵侵就算幾口臭 都掩蓋唔到佢 辦事能力高嘅優點！

又玩分化 慳啲啦五毛狗

對Trump不利既一概都係Fake news

好無聊，話係真個d搵個名出黎認頭都冇
反而話係fake個d人個個有名有姓

fox唔係親侵嘅咩？

好撚好笑啊屌你老母

Thanks for reminding 已block

Cringe

「當總統談到越戰時，他說，『這是很蠢的戰爭，去的人都是傻子』」

佢似係話越戰係一場唔應該打嘅仗，去嘅人都係俾當時嘅當權者當傻仔呃咗去。

選舉來了

呢D又係消息人士俾料，無真憑實據，無需理會。

Unnamed source真係聽下笑咪算 有證據就一早放左出黎

侵侵講得岩

幫有錢佬拎條命出黎打其他人唔係loser係乜

好多燈神

如果唔係嗰個老人家roger性騷擾啲下屬嘅話 或者fox news都唔會變到而家咁膠

戀童也是性向